quit唔quit u 好

讀緊浸中頹科
想quit u rejupas去Cu
諗唔諗得過

cu 咩科

係5係浸大環境好差？

Go

文研

5你老母

You like la

利申：讀左2年quit左再入返 依家yr3

讀咩點解再入返

Push

入返三大文科唔會有太大分別，除非你轉專科或者bba

利申：quit u入三大文學院

year幾

Quit la

1

港大quitU reJupas入中大路過

你係其他U讀嘅Cred其實可以trans返過離中大
所以唔會真係話遲人好多畢業

Sci -> psychology + linguistic
唔啱讀加揾到真正有興趣嘅科

睇科 我同u quit入返同u 冇得trans 得豁免再讀

Ching咩U

Hku
但公開試分數唔高

點會無啊
common core個d可以save低
本身讀個d科變曬做free elective咪得

Year1都叫做trans得過ge
當係retake DSE咁 無咩野

本身讀緊咩 對咩唔滿意

Ba
想入三大

咁咪即係exemeption 唔係讀少d囉 都一樣要minimum 240 cred

我覺得ba唔差 不過你咁在意三大個名咪去試下 免得grad左後悔